東方報業 中文用字勁過蘋果

我係指撐警用字上
正常人點會諗到出黎, 打得落手.

配埋啲字體

好似馬經啲馬/淫書啲女

似馬名

好似馬經

似色情版

樓下地產舖啲四字推銷廣告

用黎sell黑警.
普通地產sales都做唔到咁賤

what the fuck

東方風月版用字最勁

真係似馬經啲名

你睇埋佢串肥佬黎果啲字眼仲痴線

排版好柒

食冰食到爛鳩晒d牙?

笑到好似深水埗嗰啲啱啱啪完針嘅道友

打完有無懷疑人生

屌你老母

打冷震。。。

完全埋沒良心先打得出

寫個條友完全無良心

都係畜生

平時扮嘢屌下港共,咪又係党報

東方好陰濕

好撚想嘔

鐵金剛/男子漢

黑警

認真，唔計內容，只睇文筆，東方啲社評真係勁好，好多四字成語，有時又會引下古代故事借古諷今，以前讀書會轉登去睇，對中文作文好有幫助

新聞高層係狗嫂

水炮車

千嬌百媚
床上野馬
碧波蕩樣

藍極圈

假新聞

唯一係無消防

文人多大話

笑左

洗唔洗解釋比00後知咩係男極圈？

純計文筆嘅話蘋果班記者同東方真係差好遠
蘋果重要成日寫錯字又用蝗語

你太睇小00後

連登有班友成日笑黃營口號尷尬
我就話藍人口號仲尷尬

打字果個人一日嘔幾多次

我諗從蘋果日報或者壹週刊創立嗰一刻，佢哋就日求月求肥佬黎坐監同埋壹傳媒執笠

小罵大幫忙

東方老野睇多, 反而支那01更陰濕, 因為比較貼近年輕人口味

真党報 要交党費

而家香港最難以理解係一班無交党費ge 人當左自己真係党員咁run ...

呢份狗經嚟

百份啲寫稿佬以前應該寫開馬經或者龍虎豹

搞掂蘋果之後，佢就危啦，做定嘢補飛姐

阿哥今日硬撚哂
阿妹衣裳為佢解

風月版

咁賣過百份嘅水準係咁上下架啦

等睇改呢啲落去

啲牙想點撚樣

氣宇軒昂
英姿颯爽
神采飛揚
威武展步

我估反蘋果果班俾個標題撚左入黎，然後on99 出番去